啲人死讀爛讀入ibank 人工咪又係同倫敦金差唔多

都唔知為乜

我大前年dse 14 讀完ivy bba 宜家輕鬆搵錢 #

Agger

唔做ibank唔通去靠行騙搵食？